有冇方法可以長高少少🤏🏽

過咗18歲
啲手手腳腳可以長多少少就好啦

拉骨

即係做手術？

嗯

冇啦 死矮仔

點解咁toxic呢

Sor

對唔住

我真係高少少我已經會好開心

幾高
男仔未發育完都有機會高多少少嘅

150都冇 不過好彩我係女

18歲可能仲有輕微機會高多少少，但如果到20，腦功能正常的話，基本上冇乜再長高本機會，外國有個長高手術，係將兩條腿骨扑斷，用支架將腿部拉長(一般每次2cm左右，因人而異)，再固定，等幾個月時間，靠身體細胞自痊能力，俾腿骨斷位自我駁回，但期間唔可以落床，痊愈後可以再扑再拉，每次拉高少少，據聞有人可以因為咁而總共增高10cm，但亦據聞有失敗例子，有人扑斷後自動接合唔返，要做人工駁骨手術，最後當然冇增高效果..

有冇巴打18歲後有明顯增高?

20歲後增高不是夢 多食雞胸燕麥 勤游蛙式都有用？（果籽）

【77老大】 20歲以上還能長高 ? 25前都有希望！長高轉骨攻略 ! ! !

認真答 拉筋
企姿坐姿行姿都直
就可以將僅餘嗰幾毫米都釋放埋出嚟

見到了謝謝你